[Telegram] 冗員扮工谷 (DSE同學仔亦可)

各位巴絲打你好，只要你想放負吹水搵人傾吓心事鬧吓腦細嘅就入黎啦，我地入面成咋巴絲打等緊你入黎呀！！！

DSE同學仔加油呀！！盡咗力就OK，記得唔好俾太大壓力自己呀！如果壓力太大嘅都入黎吹吓水啦！

順帶一提，唔出聲嘅cdrom會不定時被清走，麻煩留意